{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046270",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령 개미촌펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約された人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生し、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペンションにペット連れの場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のお客様のために出入り時間を守ってください。 客室と施設の毀損または紛失は宿泊客に責任があり、損害賠償をしなければなりません。 魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的な炊事道具を持ち込むことも禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他のお客様に迷惑をかけるような娯楽や放歌高吟、または喧騒な行為は慎まなければなりません。 リアルタイム予約の場合、二重予約が可能であり、払い戻しもできます。 料金が誤って反映された場合は、自動的にキャンセルされ、再予約できます。 予約人数が追加される場合にもペンションに連絡しなければなりません。 メゾネットタイプの場合、子供と幼児の安全に注意する必要があります。 客室でIPTVとWiFiが利用でき、カラオケも無料です。 バーベキュー場を利用してパーティーを楽しむことができ、料金は人数によって異なり、当日現地でお支払いいただけます。 大川海水浴場が近くにあり、大川港、ウォーターパーク、大川観光農園、保寧マッド博物館などの周辺観光地も楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは14:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加の人数が予約に追加される場合、連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約された人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "予約人数が基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペット連れでペンションに宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れでの宿泊は承っておりますが、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "出入り時間はありますか？",
            "answer": "次のお客様のために出入り時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室と施設の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室と施設の毀損または紛失は宿泊客に責任があり、損害賠償をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室での炊事や直火はできますか？",
            "answer": "魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的な炊事道具を持ち込むことも禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他のお客様に迷惑をかけるような行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他のお客様に迷惑をかけるような娯楽や放歌高吟、または喧騒な行為は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約の場合、キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の場合、二重予約が可能であり、払い戻しもできます。"
        },
        {
            "question": "料金の誤反映についてはどうなりますか？",
            "answer": "料金が誤って反映された場合は、自動的にキャンセルされ、再予約できます。"
        },
        {
            "question": "予約人数が追加される場合、ペンションに連絡する必要がありますか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合にもペンションに連絡しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの客室では何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの場合、子供と幼児の安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "客室内でIPTVとWiFiが利用でき、カラオケも無料です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場を利用してパーティーを楽しむことができ、料金は人数によって異なり、当日現地でお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "大川海水浴場が近くにあり、大川港、ウォーターパーク、大川観光農園、保寧マッド博物館などの周辺観光地も楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 505,
        "QA": 764
    }
}